[CVTV1] 春天的思念 - 講研發導彈

CCTV1 啲扇情節目
入面啲研究人員係好盡心盡力
不過見到入面啲觀眾有幾個感動到喊
會唔會誇張左啲